深水埗啲垃圾桶係咪唔見曬

屌佢老母幾條街都冇垃圾桶

@劉江華

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

垃圾太多唔夠裝嘛

連馬會都冇垃圾桶，屌佢老母周圍都係煙頭